Facebook忽然間唔俾我登入 , 要我影身分證嘅相俾佢

發生咩事 ！ 我成日比Facebook block都冇試過問我攞身分證。

有人舉報你個fb係假acc

唔一定係呀，FB 前幾日講緊攪影相驗証，防分身。美國屌緊中

不了，豬克伯格咁奶共，點知會唔會將資料送上中共
近年都好少用FB

仲facebook
Twitter啦

今朝e-mail突然出現一封話 xxxxxx是你的Facebook登入碼
話 可以輸入這組代碼來登入Facebook.

想問下有冇人有呢個情況? 係咪有人想入我facebook ac ?

我有用Twitter文宣㗎。
但有咩活動我都會喺Facebook放俾啲師奶阿叔知㗎嘛。

喺Google search下嗰個email係咪真先

CLS
實名制

照計就係

快啲down唔該

都話已經用緊我3個月前用緊Twitter啦

我一定唔會比，廢咗個account算。

sor 自膠太攰

security@facebookmail.com
照睇就係官方既, 不過穩陣啲都係改左pw 同開左雙重認證

大家識玩la

其實可以拎來對付五毛

假相都得

魚蛋之後已停用